轉場好時機？

趁宜家狗怕火既時候，偷到既時間，不如轉場？純粹建議